BNO 撚去英國讀part-time master degree

我想問下有冇巴打絲打知道遲啲英國出咗5+1 visa之後有冇得喺英國讀part-time master degree 我上過啲學校網睇，佢地話如果用tier 4 visa 嘅international student 冇得報part-time, 但係bno 戈個5+1 visa 應該唔算係 tier 4 student visa

BNO唔係入到去鍾意做乜都得咩？

因為international student 報名戈張 application form 冇得簡part time。

之前英國嘅 international student 全部都要申請 student visa, 可能因為BNO visa 太新，所以好多學校都唔知係咩

個邏輯應該係:
1) tier 4 visa冇得報part time
2) BNO visa =/= tier 4
3) 所以以上restriction咪不適用於BNO

以我認知BNO似係自己sponsor自己嘅visa, as long as銀行存款夠多餓唔死, 就算過去退休hea都得？
遲啲應該有多啲specific guideline啦，而家啲學校都未跟得切新policy

官綱對BNO Visa 係無任何限制 ㄧ撿就5年 可讀書/工作/Hea 第6年可自行申請入籍 詳請可自己去官網處查看。

咁你戈陣報學校係簡UK/EU? 我睇過UK/EU 個張 application form, 佢唔洗填IELTS 成績。 但係international student 應該要考IELTS

Student Visa x= Working Visa x= BNO Visa

一係等多陣
一係直頭local student咁報，佢唔比先再negotiate/ 當special case處理
BNO "citizen"嘛，有可能當到local
你入境同讀書係兩件事
international student係入境為咗讀書，個學席係grounds for visa application
但BNO visa申請條件同你讀書無關
你咪當自己先用BNO入境移居，跟住搵世藝讀part time

我上學校網頁報名戈陣，一個係UK/EU，一個係international student. UK/EU戈個有得簡part time，但係international student 戈個冇得簡part time。咁我報名戈陣，應該係簡UK/EU 戈個，再寫返我ielts 成績？

對家當我咩，我咪填咩種類form
我做咗份內事，整完Visa考完英文，佢唔睇係佢嘅事

Thanks 巴打🙏🏻

張form之後隨時更改啦
當佢發現有BNO新嘢要cater

咁宜家唯有等英國公佈多啲 details, 等啲學校知道點樣改thanks 巴打

如果用BNO黎報master係會收local fee定international fee?

好似話未係英國住夠3年嘅BC 都係收 international fee. 其實真心，international fee都唔係貴過local fee 好多

你攞一個未推行既VISA報學校無人會理你
就算而家去讀書，都要先申請TIER 4
無得過遲D有HONG KONG VISA而家唔申請住

咁我等正式推行咗之後先再問下學校

貴一倍喎ching

都係嘅所以我先諗住讀part-time ，過到英國再半工半讀不過其實英國學費同澳洲比，好似都平好多。我之前想報戈個澳洲course 就算冇咁出名嘅U都要成30萬港紙，但係英國30萬可以揾到啲出名少少嘅U

諗緊part time定full time好啲
part time master萬一學校係山旮旯地方係咪都搵唔到工
Full time 大拿拿250-300k又真係幾肉赤

應該會揾到工嘅大拿拿拎咁多錢出嚟又真係難啲，仲要計埋生活費，都唔知total 要一次過拎幾多錢窮L都係去讀part time 算

BNO Visa 係未來式 咩Terms係要睇UK Immigration掂去count個身份國籍 以英人的傳統+保守 可能會𨒂續過往BNO做法 因唔洗諗 其實做得BNO Visa 都係想ㄧ條龍5+1 樓主其實應凖備過去先諗往和工作 你去到5年內 可能連博士都讀埋啦 到時生埋仔都唔會再番香港 現在應諗下去到點落腳仲實際。

你申唔申請到呢個Visa都唔肯定人哋點會俾你用呢個Visa報名